加油！人生一定會有唔好既野發生

未來仲有更多衰野等緊你
the worst is yet to come

今日真係冇野值得開心呀
聽日一定會更唔開心架姐
係咪呀? 屌你老母

系

系你老母

冇野順心
平平淡淡
希望聽日更唔開心

希望在明天

唔會

講得好

又黎

吹？

希望在今天

人生冇希望

擁有都是僥倖
失去都是人生

yes

沒有最衰 只有更衰 最衰在明天

g持

今次叫雞又沉一

又嚟

lonelygirl 需要我慰藉你既心靈嗎

大家今日仆左街未

好嘢 又成功比佢拉返去懸崖邊啦